人民大道中黃永又發癲

今日一開節目就怒屌中西區區議會話佢哋嚇親唔肯支援區議會會議嘅民政事務署啲公務員
心諗而家民政事務署輸打贏要 仲要話佢地係公務員真係唔關佢哋事
不如區議會以後唔開體諒公務員算啦

藍永唔使聽啦， 垃圾一件， 浪費大氣電波， 僅次於李居明

黃永擺明奶共，不意外

31台肥佬個節目都無佢了

垃圾一件, 年紀愈大愈深藍, 同老屈一樣已經走火入魔

唔去都算重唔俾場人地開會,可以告公職人員行為失當

條傻9問啲議員搞啲公務員有冇攪錯
啲公務員唔比議員開會先有冇攪錯

藍永繼續

商台續牌就靠佢同MAY姐架啦